
##### 小奥群呀  
&emsp;哎，骨科  
&emsp;3212楼  
&emsp;2020-05-18 06:47  
***
##### changyou907  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >  
&emsp;3213楼  
&emsp;2020-05-18 13:47  
***
##### 12亡灵归来34  
&emsp;继续  
&emsp;3214楼  
&emsp;2020-05-18 17:06  
***
##### 哟哟西-  
&emsp;dd  
&emsp;3215楼  
&emsp;2020-05-18 22:23  
***
##### 少给我期待  
&emsp;3344楼的时候浩爷未必醒来<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >  
&emsp;3216楼  
&emsp;2020-05-18 22:45  
***
##### 夏催催双鱼  
&emsp;520前先别水了？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;3217楼  
&emsp;2020-05-18 22:49  
***
##### 辅助香炉怪<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  
&emsp;3218楼  
&emsp;2020-05-18 23:01>
> ###### changyou907:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f01.png?t=20140803" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;是不是早已习惯一个人了呢？  
听着两人的欢声笑语，在背后默默地祝福。  
我没有资格的吧，不止一次这样问自己。  
明明不可以，还是抑制不住地喜欢上你了。  
你可知每当你笑着抚摸她的额头时，我的心就会刺痛。  
我知道那不属于我。  
哥哥，我今天很听你的话，我去做了那件你一直回避的事。  
我一直一个人……走到今天，作为保险，作为后盾，作为你不在时的定海神针。  
可是，我也是女孩子啊……  
我好想穿上漂亮的裙子，等着你来夸我好看。  
我好想投进你的怀抱，而不是每天面对沙袋，木人桩和冰冷的刀具。  
不爱，不想爱，不能爱。  
爱，想爱，希望能爱。  
哥哥，我感觉肚子空空的，重要的东西在今天被夺走了。  
我以为我能接受这份荣耀呢……可是不能啊……你对我说过——  
——若媛，要听话。  
哥哥，若媛一直很听你的话，一直在这里等着你回来。  
所以，所以啊……等你归来的时候，抱住我，吻我一下，不需要很久。  
我知道，我始终不是她……我也代替不了她。  
所以就这一小下，抚慰一下我无处安放的心。  
我也会沉浸在温柔乡里的，那是任何女孩都无法拒绝的甜蜜啊……  
哥哥，我好爱你，等你回来。  
——若媛  
&emsp;3219楼  
&emsp;2020-05-19 00:56>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 等待着属于自己却不属于自己的幸福，是悲哀还是绝望中的安慰呢？
  
***
##### 墨渊奈科斯特  
&emsp;对不起，能多解释一点吗？看着有点慌……  
&emsp;3220楼  
&emsp;2020-05-19 01:18>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 追寻着不属于自己的爱恋的傻女孩，就这么简单
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>網上沖浪  
&emsp;一切都会好起来的  
&emsp;3221楼  
&emsp;2020-05-19 01:25>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 这么晚了不睡觉吗？身体最要紧的
>
> ###### 🌐網上沖浪 回复 我家的小雨浩: 
> 习惯了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >
  
***
##### 安吉拉粑粑<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-32.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;看了半小时给我看懵了，还有现在你哥哥身体如何？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon19.png" >  
&emsp;3222楼  
&emsp;2020-05-19 01:35>
> ###### 安吉拉粑粑😡:  
> 希望早日康复！
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 身体的话，比我健康，等待苏醒中
>
> ###### 调皮😜腦科医生 回复 我家的小雨浩: 
> 无论怎样，身体健康最重要，祝你和雨浩，早日康复！加油！
  
***
##### home坑丿神  
&emsp;世间的条条框框、人伦道德能控制住人的身躯，但绝不能掌控人的感情，可惜的是我明白的太晚，已经结束了，我没有把握住机会，只能在这里自怨自艾。  
就像我之前说过，很多时候，不明白活着是为了什么，但现在我却明白了，活着不过是为了追寻幸福，然后在幸福的甜水中泡着，直到溺死为止。  
  
没有什么好说哒，只能祝你能追寻到自己想要的那份幸福吧。  
&emsp;3223楼  
&emsp;2020-05-19 01:35>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 谢谢你，只是……得不到的东西终究是得不到的呀……
>
> ###### home坑丿神 回复 我家的小雨浩: 
> 那，还是要去争取，总比留下遗憾要好，人活着，总要去守护一些东西，否则活着与行尸走肉也并无区别。
>
> ###### home坑丿神 回复 我家的小雨浩: 
> 抱歉，是否有点多嘴了呢，我只是觉得你很难过
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 home坑丿神: 
> 不是的，我很开心有人会这么关心我的，只是……算啦，我没事的
>
> ###### home坑丿神 回复 我家的小雨浩: 
> 嗯，一切都会好起来的
  
***
##### day瞬身止水  
&emsp;不是亲的怕啥。。。  
&emsp;3224楼  
&emsp;2020-05-19 08:54>
> ###### 时光回眸11😈:  
> 3代以内都是近亲<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 时光回眸11😈: 
> 他是完全沒血緣關係<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >罰你重看一次
>
> ###### 时光回眸11😈 回复 💍小雨的午夜💕: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" >那回归层主，不是亲的怕哈。。。
  
***
##### 黑羽Gin<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;明天520，期待楼主醒来  
&emsp;3226楼  
&emsp;2020-05-19 09:33  
***
##### Bunny<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-14.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>z  
&emsp;课间水帖。。。  
&emsp;3227楼  
&emsp;2020-05-19 09:52  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-23.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>小雨的午夜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;樓上的各位，你們應該是不懂实際情況哦<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;3228楼  
&emsp;2020-05-19 10:22
>
> ###### ◆夜º末痕◆ :  
> 哇 午夜是小吧了          
>
>
> ###### ◆夜º末痕◆ :  
> 哇 午夜是小吧了          
>
>
> ###### ◆夜º末痕◆ :  
> 哇 午夜是小吧了          
>
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 ◆夜º末痕◆ :  
>嗯<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >          
>
>
> ###### 黑羽GinΩ :  
> 唔，怎么了？          
>
>
> ###### Suppery555 :  
> 的确不太懂......就是看着媛儿的话感觉好揪心啊......          
>
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 黑羽GinΩ :  
>有點複雜          
>
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 Suppery555 :  
>嚴格來說那不是媛兒，不過的確挺讓人可憐她的……          
>
>
> ###### Suppery555 回复 💍小雨的午夜💕 :  
>嗯？有点迷糊了……          
>
>
> ###### 💍小雨的午夜💕 回复 Suppery555 :  
>那算是媛兒因為雨浩無意識而冒出來的其他人格之類的，如果有興趣可以親自詢問<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >          
>
>
> ###### Suppery555 回复 💍小雨的午夜💕 :  
>唉...还是...算了吧...        
>
> ###### Bunny🎃z :  
> 哇，午夜是谁啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
***
##### 海浪滔天4  
&emsp;牛逼啊，羡慕啊  
&emsp;3229楼  
&emsp;2020-05-19 14:38  
***
##### 上山打老虎<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;这是………咋了  
&emsp;3230楼  
&emsp;2020-05-19 18:02  
***
##### 长安的半山<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;什么书啊  
&emsp;3231楼  
&emsp;2020-05-19 18:05  
***
##### 幻柏-  
&emsp;媛儿加油(ง •̀_•́)ง，虽然不知道什么情况<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" >  
&emsp;3232楼  
&emsp;2020-05-19 18:21  
***
##### 幻柏-  
&emsp;我这个人的确不太会安慰人，也不太会表达<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >抱歉&lt;(_ _)&gt;  
&emsp;3233楼  
&emsp;2020-05-19 18:29  
***
##### Bunny<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-14.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>z  
&emsp;lz到底得了什么病的说。。。  
&emsp;3234楼  
&emsp;2020-05-19 18:32  
***
##### 夏催催双鱼  
&emsp;身体情况一个比一个感人<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
对了胃不好少吃刺激性食物（如辣的特别凉的啥的）多吃清淡的，吃东西最好暖和的的常温也可以，多吃新鲜蔬菜水果清淡饮食，把胃调理好先<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >。  
评论0网友回复<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
病魔值几个师？  
&emsp;3235楼  
&emsp;2020-05-19 20:43  
***
##### 李君诚<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝平安啊  
&emsp;3236楼  
&emsp;2020-05-19 20:58  
***
##### 路过一网  
&emsp;不管结局怎样，喜欢就完了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;3237楼  
&emsp;2020-05-19 21:00  
***
##### 少给我期待  
&emsp;祝浩爷平安回来，别忘了回来之后给妹妹补偿噢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon22.png" >  
&emsp;3238楼  
&emsp;2020-05-19 22:00  
***
##### 紫色凄清  
&emsp;加油啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon28.png" >  
&emsp;3239楼  
&emsp;2020-05-19 22:40  
***
##### 辅助香炉怪<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油呀  
&emsp;3240楼  
&emsp;2020-05-19 23:11  
***
##### 起缘之空-  
&emsp;浩爷还欠我们一场婚礼直播呢，他肯定会补上的，对吧？  
&emsp;3241楼  
&emsp;2020-05-19 23:14  
***
##### 李毅不亮的天<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;大家少水点楼吧，记得把5200楼留给浩，如果可以的话3344楼也留给他吧，拜托了各位  
&emsp;3242楼  
&emsp;2020-05-20 00:04  
***